{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25314",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 The Lua(더루아)"
    },
    "text": "宿は総客室数31室で、近くの電車駅としては釜山1号線蓮山駅、釜山3号線蓮山駅、釜山3号線ムルマンゴル駅、東海線巨済駅、釜山1号線市庁駅、釜山3号線巨済駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。宿泊施設はヤノルジャ会員特典で、オンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があるそうです。フロントおよびその他の施設の全客室では、ネットフリックスの無料視聴とパソコンの設置、無料Wi-Fiの使用が可能です。高仕様PCルームの利用案内には、Windows10との互換性の問題で、サードアタックが実行されないそうです。PetRoomCityは犬種体重10kg以下のペットの利用が可能で、退室前に排泄物を回収するペットチケットを必須としなければならず、未遵守の場合は別途清掃費がかかります。ホテルはペットが寝具を汚染すると別途洗濯費が請求される可能性があるそうですし、ホテルはペットの不注意による事故に対しては責任を負いません。訪問者のレビューは、価格に比べて優れたコストパフォーマンスと交通の利便性、親切な社長、位置的利点、近くのグルメのサポート、清潔な施設などがメリットとして言及されました。宿は駅に近くていいのですが、パソコンの椅子や机が不便で、ダウンロード速度が遅く、ゲーム中にパソコンが止まる問題があり、ゲームをしたい方には向いていない環境だというレビューもありました。また、宿が古いので不良な施設があり、手頃な価格のコスパを提供しますが、部屋が暗いという不便さがありました。しかしコンビニや食堂などが近くにあり、駐車状況については気を遣ってくれるという肯定的な意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては釜山1号線蓮山駅、釜山3号線蓮山駅、釜山3号線ムルマンゴル駅、東海線巨済駅、釜山1号線市庁駅、釜山3号線巨済駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語での案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの特典で宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設はヤノルジャ会員特典で利用できます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような場合に変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントと全客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設の全客室では、ネットフリックスの無料視聴とパソコンの設置、無料Wi-Fiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "高仕様PCルームの利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "高仕様PCルームの利用案内には、Windows10との互換性の問題で、サードアタックが実行されない可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "PetRoomCityでは犬種体重10kg以下のペットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "退室前に排泄物を回収するペットチケットが必須となります。未遵守の場合は別途清掃費がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットが寝具を汚した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルはペットが寝具を汚染すると別途洗濯費が請求される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの不注意による事故について、ホテルは責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルはペットの不注意による事故に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような点がメリットとして言及されていますか？",
            "answer": "価格に比べて優れたコストパフォーマンスと交通の利便性、親切な社長、位置的利点、近くのグルメのサポート、清潔な施設などがメリットとして言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿の何が不便だと言われていますか？",
            "answer": "宿が古いので不良な施設があり、手頃な価格のコスパを提供しますが、部屋が暗いという不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような周辺環境にありますか？",
            "answer": "コンビニや食堂などが近くにあり、駐車状況については気を遣ってくれるという肯定的な意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 652
    }
}